陳雲衛星page開始瘋狂笑鳩黃絲

其實都唔係第一日嘅事
我都mon咗啲熱狗衛星page一段時間
依家佢地開始話其實黃絲藍絲都係一樣，page主同樓下啲留言成日笑深黃係傻仔
甚至連呢啲page都開始出現，但係無論叫咩名目的都係狙擊泛民同功能組別

先唔評論OMDB嘅表現，講一句「人工」已經直接話佢地係打份工心態
我淨係想問人工唔叫人工咁應該叫咩?

呢個南金東箭直頭用字同藍絲紅底page用字如出一轍

笑黃絲批鬥呢個批鬥嗰個，最好笑係佢地自己日日出post批鬥黃絲，屌榮光直頭同陳雲黨口徑一致

上一個post直頭話頭條新聞係用政治娛樂化滅亡香港嘅兇手
好簡單咁就覺得睇完節目就唔會再理政治，甚至會覺得政治係兒戲
娛樂化本來就係快速吸引群眾由完全唔理政治去留心時政嘅方式，睇返當時港英政府希望民眾關心社會嘅方針，電台電視嘅論政節目絕對係最快速嘅推廣方式
如果睇完就算嘅最多咪睇完就算，我就冇印象以前或者依家幾時會有人睇完頭條就會批評其他人嚴肅論政嘅節目

發現佢地都好鍾意自命清高，鼓吹失敗
以最嚴厲嘅言詞話香港人/黃絲係港豬呀弱智呀之類之類
呢啲係幾吸引到啲極端中二病人/同樣自命清高嘅人

最後想講我當然知呢啲衛星page最鍾意睇連登，應該唔駛兩三個鐘就會喺你地嘅page見到我呢篇嘢
係呀日日屌吓泛民黃絲共產黨自然會收皮嫁啦
至於對住依家仲深信佢地嘅人，我只可以話我都唔信泛民，我都明佢地係利用梗民氣去幫自己選戰
但係換個角度睇我地都利用佢地，俾一個機會我地可以用最少犧牲嘅方式去達成五大訴求
同時我地都可以監察佢地，泛民中人都會互相監察，特別係依家民意咁佢地喺投票上背叛選民嘅成本係大到佢地唔敢咁做
再者成本咁低，點解情願射落海都唔搏多次?

推

又開多咁多個衛星page

懷疑仲有
北歐心科學

依個好耐啦

冷處理佢地算啦 反正都無人理佢地 討論咪盞益左佢地

樓主唔post 我都唔知有呢啲page
多撚謝樓主曲線宣傳

白兵/北歐心科學呢啲個名臭哂唔駛再搞
不過熱狗最勁係開大量page互相share，個個page都有啲啲人睇加埋就好多
所以少啲人識嘅陳雲衛星page都要搞吓

原來叫人唔好嗌光復香港時代革命
叫人嗌驅逐共黨光復香港 就好撚有用
叫人簽佢啲白宮聯署 其實根本冇人理

熱狗狂搞黃圈原來自己都搞咗個經濟圈

又要人課金?

完全未聽過

白兵都開過
不過刪咗po

唔洗懷疑，根本就係

雖然熱狗page係班壞腦嘅人開，但你格硬將page屌泛民同反對進攻功能組別嘅嘢放大，又係咪將所有屌泛民嘅人打成講成熱狗啊
至於政治娛樂化嘅問題，嗰啲page 9up頭條新聞屬於政治娛樂化係一回事，但你都係睇多啲書先好評論政治娛樂化嘅好壞啦，基本入門«娛樂至死»

佢哋係打死都唔認自己係熱狗

同鳳凰衛視、東方衛視有咩分別

仲有依個

我cap唔哂啫
佢地當然有屌狗屌政府，但係屌泛民同屌狗/政府嘅比例大概係8:2左右

娛樂至死睇過不過唔記得哂，淨係記得序章作者話大家以為未來會好似1984，結果係似美麗新世界
睇返條片回憶吓先，多謝你

佢根本就係做緊傳銷

其實好簡單一樣嘢，唔係用娛樂手法去戲謔政治就係政治娛樂化，嗰啲鳩page唔識就亂up一回事，但真正嘅政治娛樂化係將政治事件同人物利用睇娛樂圈嘅心態看待，係兩回事嚟

熱普城

借圖

lm

真係要cap低
唔係好似個咩阿斯嘉特咁
搞完事del左個page冇仇報

總係覺得呢啲page 名好搞笑9588嗰種柒法

程班長單野已經係啦

個post裏邊講乜嘢？

以前會覺得佢on9, 宜家直頭唔想理佢同班信徙

唔使理啦
得閒揾啲好笑既喺政事台恥笑吓就得
佢哩堆垃圾
提得太密反而益咗佢哋

南金東箭個page真心on9自視過高日夜鳩屌，自己圍威喂，間中有一兩個留言challenge佢地就cap圖批鬥，個page得4000零個like講到自己係銀河系中心咁，唔係熱狗就屈你泛粉，同屈熱狗如出一徹

page名都係中二病風格
我覺得最好既應對方法就係唔好理佢地，由得佢地繼續圍爐，程班長一事已經證明大部分人都係正常既，有時間我做正經野好過

話黃絲質素低etc
入面留言有一半都講呢啲

睇睇下
口吻同某D自稱自己唔係熱血公民 （希望無記錯名）但又狂踩黃 嘅人好相似

係咪佢地政黨宣傳套路黎？

再唔係就屌黃屍精神病點點點

k kwong

黃毓民 毓民踩場 180326 ep976 p3 of 3 鄭松泰議員係「特級戰犯」

[red]個呃人去同支那做走私生意嘅雲派元老中出羊了呢？